［現時機場東涌］唔夠人記得變和理非

記得隨時變返普通人，唔好俾「勇武」嘅框框住。

聽日還要見到大家，除非你想同警察開戰。

開戰，人多，必勝。